原來18年後就有時光機

John Titor

2038年美軍
係唔係太空軍先

時光機 留給你 回憶裡 朋友號
只懂得欺騙細路 奉勸別太早仰望太高

其實時光機唔可能實現，否則你而家呢一刻會見到嚟自未來嘅人